海綿寶寶出櫃了！製作公司PO圖認「LGBTQ族群」

美國卡通《海綿寶寶》（SpongeBob SquarePants）1999年開播紅遍全球，全新電影《海綿寶寶：奔跑吧》更吸引基努李維客串演出，足見其影響力。多年來，他的性向始終成謎，粉絲猜測他與派大星之間的感情「不只是朋友」，如今製作公司尼克兒童頻道（Nickelodeon）給出明確表態，網友嗨翻了：「海綿寶寶是Gay！」

尼克兒童頻道近日在Twitter貼文慶祝「同志驕傲月」，附上海綿寶寶、兒童影集《Henry Danger》由「跨性別演員」麥可D柯恩（Michael D. Cohen）飾演的施瓦茨（Schwoz Schwartz）以及卡通《降世神通：科拉傳奇》當中「雙性戀」主角科拉3張照片，不論背景或是衣服都是彩虹色系，暗示三者皆為「同志族群」的一份子，間接替海綿寶寶出櫃了。

雖然《海綿寶寶》已故作者史蒂芬海倫伯格（Stephen Hillenburg）早已公開回應：「海綿寶寶不是同性戀，我認為是『無性戀』。」如今無論製作公司是否改變想法，才做出明確表態，許多網友仍相當興奮，並表態支持：「如果因為海綿寶寶是同性戀，而阻止小孩觀看這個節目，那你不配作為父母。」同時「海綿寶寶」也登上Twitter熱搜。

.......What??????

唉屌，卡通片都要政治正確
海綿寶寶係異性戀，會唔會變歧視LGBTQ

我有時諗咁樣同censorship有咩分別

歐美版文革

我想睇海綿寶寶同派大星每集做下戇鳩嘢，笑下咋屌你老母
冇撚興趣想知佢咩性戀
想要咩都唔理唔諗，鳩鳩下半個鐘都唔撚得
係都要加埋啲無謂嘢落嚟

會唔會一日話自己係異性戀會比人岐視

個作者都講咗佢唔係同性戀仲要照屈
好支持LGBT但真係做多咗
乜都要二分法

遲下會唔會變埋黑人。。

不如搵返集，派大星同海綿寶寶做變性手術
珊迪做queer
蟹老闆同章魚哥結婚
咁樣夠數未

海綿寶寶可能是黑人

海綿gay 佬

冇黑人

ahhhhh

作者：jm9？

台灣新聞on99
support gay != gay

如果因為海綿寶寶是同異性戀，而阻止小孩觀看這個節目，那你不配作為父母。

海綿體寶寶

Sorry
泡芙阿姨係黑人

真我睇左多年，都係諗住佢哋兩個係好朋友黎

黑魚

點解越來越覺得話人異性戀係歧視

無限支持 等睇極右彈起

Tinky Winky 走得太前...

作者死咗就俾佢哋亂咁嚟

啱
大把人唔係gay都落彩虹旗filter落頭像
條tweet根本唔代表啲咩

咪幾好.海綿基寶幾合佢形象.

WW 1 2都可以整歐洲死咁滯

西人文革絕對有潛力嚟多次差唔多威力嘅
快啲
快啲
1984冚球suffer

Racist!
係咪污糟左嘅海綿？
係咪影射黑人係污糟左嘅人種？
Racist!

正

補補汁先

雖然《海綿寶寶》已故作者史蒂芬海倫伯格（Stephen Hillenburg）早已公開回應：「海綿寶寶不是同性戀，我認為是『無性戀』。
屈人係gay

作者死咗就屈人地同性戀

咁屈gay得唔得架

新game

同派大星有無做過愛

咪係 好撚煩

想睇海綿寶寶屌派大星

有冇h漫

佢同派大星
一早知啦

應該係派大星入海綿寶寶
派大星咁多碌嘢、海綿寶寶成身都係窿

想問左膠，咁樣夠未呀屌你老母

you gay, he gay, she gay, it gay, they gay, everyone gay

korra

雌雄同體點樣先算gay?

this
.

So?

海綿寶寶就快變反trump大愛女性變性黑人muslim素食環保嘅gay佬左膠

為咗滿足政治正確市場扭曲傳統

如果真係唔介意你就唔會出聲嘈啦
千百萬套卡通全部都係異性戀唔見你講
一套半套喺呢個時候出櫃就係死左膠
你班異性戀玩撚晒去啦

異性戀會變成少數
gay佬先叫正常

其實個作者已經話咗佢係無性戀 乜asexual唔係包埋係LGBT入面咩

睇返條tweet佢話海綿寶寶係LGBT community/ally 唔等於gay喎 咪鳩作

唔連戲wor製作公司

Spongebob and Sandy's Wedding video
252,651 views

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

求下快d 打WWIII
清洗下D 無腦人口

作者講左唔係 製作公司憑乜9up

hehe海綿寶寶

異於大眾既人特別敏感乜都話人歧視佢架啦
總會覺得被逼害

同班撚樣講嗚人同佐助係gay一撚樣

政治正確凌駕一切

有冇黑人朋友

真，我都係諗起乜Sandy唔算係海綿寶寶條女咩以前覺得佢地好襯

呢度有幾多種元素喺入面？

乜鳩呀 條tweet明明只係話佢support LGBTQ community 邊度話佢係gay
我支持貓狗權益 唔通我又係貓狗